# Conversas pessoalmente em Taiwan

## Cris Lamb

* Como devem ser os emails com pedidos de aprovação de gastos?

## Time conteúdos

* Trilha de palestras em português

## Time patrocinadores

* Valores das cotas em R$

## Time de vídeo

* Podemos ajudar com câmeras emprestadas?

## Time de bursaries

## Outros

* Hoteis e quantas vagas
